有無d 毫無底線咁殺敵既漫畫介紹？

類似哥布林殺手咁用盡方法殺曬成年哥布李再爆門殺埋d 細路 終極復仇咁

烙印戰士囉
係唔知有生之年完唔完到啫

Jojo?

妖精的旋律

亞人？

百足

殺手呀一

甲賀忍法帖，殺到冚家剷

屌你
未做好心理準備唔好search呢套野

之前睇過，冇目的殺人,游內臟水，感覺冇咩深度

屍鬼
彼岸九

好想屌死陽炎

鬼畜島

不要再說了，佢慘到仆街

呢個真係百人斬
覺得幾好睇

畫功一般

故事一般

勝在熱血倒數百足

人物設定好強
d 人吹到天下無敵,
出場一格就比主角秒左
個神秘男人由頭鋪伏筆到尾
都係一兩頁就收皮

個大佬都係幾格就死

主角慢慢欄腰勒死一名女性,慘